# Попадание в десятку

Добавь еще один метод, чтобы программа выводила на экран число 10.

Подсказка: используй перегрузку методов.


Requirements:
1. Класс Solution должен содержать три метода.
2. Перегруженный метод transformValue должен удваивать переданное в него число.
3. Тип и значение переменной i менять нельзя.
4. Тип и значение переменной x менять нельзя.
5. Команду вывода на экран менять нельзя.
6. Метод main должен вызывать метод transformValue только один раз.
7. Программа должна вывести на экран число 10.
